[策略討論]唔係要林鄭跪, 係要中共交佢出黎, 入黎傾傾.

林鄭係唔可能同意任何訴求. 先講最容易既獨立調查委員會, 好多人話佢鬥氣唔肯成立.
其實佢唔係鬥氣, 而係佢做過咁多衰野, 佢失敗就會被中共擺上抬做箭靶.
初初可能係鬥氣唔衰得, 之後玩大左收唔到科, 犯案累累只能一路走到黑.
真係有獨立調查委員會, 最大刑責既一定係林鄭. 所以佢同黑警係綁埋一條船.
查黑警, 就係查林鄭, 因為一切係佢背書既. 所以佢一定會死頂, 哪怕係同香港攬炒.
你睇佢連緊急法案都拎埋出黎, 可見佢係絕不回頭, 其他訴求佢都肯定唔會做.
佢話過, 一切平息之後, 佢可以成立委員會, 因為到時佢一定已經飛左返英國.
大家唔好再將佢既唔聽民意歸究於佢既牛脾氣, 佢一跪就要面對重大責任甚至坐監, 佢一定唔會跪.
(題外話, 我懷疑, 黑警佢地係有林鄭發佈號令既公文或者錄音, 所以林鄭唔敢郁警員)

五大訴求, 要實現, 都要有一個前提: 林鄭下台, 由特首代理黎處理.
但有咩方法可以令中共放棄林鄭? 大家諗諗計.

P牌仔無得推, 想諗計就幫手推下.

Push